Kroz sedmu laboratorijsku upoznali smo se s konvolucijskim neuronskim mrežama kao i Keras bibliotekom. Kroz ovu laboratorijsku vježbu smo konkretno radili na primjeru detekcije rukom napisanih brojeva (skup slika dostupan kroz MNIST biblioteku). U prvom i drugom zadatku realizirana je detekcija brojeva na temelju predane slike, a u trećem zadatku primjer je proširen detekcijom na video sekvenci.